% \documentclass[a4paper,12pt,]{article}
\documentclass[12pt]{NSF}

\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath, amssymb, bbm, color, cite, lmodern, ulem, authblk, enumerate, booktabs,titling,booktabs, graphicx, lmodern}


\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage[numbers,sort]{natbib}
\newcommand{\mathe}{\textrm{e}}

\graphicspath{{figures/}}
% \usepackage[
% top			        = 1.5	cm,
% bottom		      = 2.5	cm,
% left			      = 2.5	cm,
% right			      = 2.5	cm,
% marginparwidth	= 2.5	cm
% ]{geometry}


\linespread{1.33}
\bibliographystyle{acm}
% \nofiles

\begin{document}
%~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
\title{ Formalismo do \textit{ensemble} canônico aplicado à teoria de jogos:\\
Estudo da emergêcia da cooperação no jogo do bem público}

% \author{\emph{Candidato} : Contesini , G. S.}
% \author{\emph{Supervisor}: Martinez, A. S.  }
\begin{center}
\normalsize \textit{Candidato} : Contesini , G. S.\\
\normalsize \textit{Supervisor}: Martinez, A. S.  
\end{center}
\address{ Departamento de Física - FFCLRP \\
Universidade de São Paulo - USP\\
Av. Barão do Amazonas 3900, Ribeirão Preto, SP - Brasil}
\date{}
\newsection{A}
\input{resumo}
\newpage
%~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
\title{Canonical ensemble applied in Game Theory:\\
Study of the emergency of cooperation in strategies in the Public Goods game.}
\begin{center}
\normalsize \textit{Candidate} : Contesini , G. S.\\
\normalsize \textit{Supervisor}: Martinez, A. S.  
\end{center}
\address{ Physics Departament - FFCLRP \\
Universidade de São Paulo - USP\\
Av. Barão do Amazonas 3900, Ribeirão Preto, SP - Brasil}
\date{}
\newsection{B}
\input{abstract}
\newpage
%~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
\newsection{C}
\input{introducao}

\newpage
%~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
\newsection{D}
\input{projeto}
\newpage
%~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
\newsection{E}
\input{cronograma}
%~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
\newsection{H}
\input{perfil_candidato}

\newpage
%~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
\newsection{G}
% \input{bibliography}
\bibliography{main}
%~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
\end{document}
